大家心目中頭幾位電腦/電腦新資YOUTUBER係邊幾個?

我先
Edwin H.
林仔

Linus tech tips

TechchiCardia

Huan

Edwin

雞蛋妹

Karen

Linus tech tips
Jays two cents
Gamer nexus

Edwin
Karen
Mavis

肥佬大鬍鬚電腦界唯一清泉
Linux條牆頭草 見一次屌一次

腦鋒 Computer Fung

optimumtech

司徒夾帶

van仔
edwin

佢D片最認真。

不過佢主攻嘅好多都係細機箱砌機，而且用料講究。未必切合到一般budget pc 用家。

Gamersnexus - benchmark同散熱王 測試深入全面 test methodology準確 加上相當敢言 唔驚得罪廠商 MSI AMD Intel都比佢屌過上天花板

Hardware unbox - bemchmark佬 通常都test十幾廿game 但係佢啲結論通常都偏頗AMD Moon review都幾深入

Actually hardcore overclocking/buildzoid - 分析老母板同顯示卡供電出名 極限超頻玩家

Digital foundry - 分析game effect同frame pacing graph非常清晰 擅長同game唔同platform比較, e.g. ps4pro vs xbox1x vs pc

der8auer - 都係極限超頻玩家 有唔少奇奇怪怪嘅project 對硬件嘅理解頗深

Louis Rossmann - 維修PCB 尤其是Macbook

Linus Tech Tips - 電腦top gear 雖然成日都做啲不切實際嘅project 但係review都算正常 佢presentation精美 適合新手睇

optimum tech - itx 玩家必睇

唯一問題係佢講顯卡 連登最多人屌既字

有無台灣嘅youtuber推薦下

huan

頂盡睇linus當笑片睇，寧願睇純文字好過

真係睇佢從零學起

我覺得Linus holy $h!t 其實幾好睇，記得之前有個petabyte project 幾搞笑，整左個hard disk 金字塔出黎